下一次百萬行，個個買一支寶礦力/一盒寶礦力沖劑支持

真係要訓身支持

以為轉買寶礦力做物資啦 洗眼洗傷口其實都可以掛?

一人一寶礦力，不看TVB

有糖分唔可以

太古點算

Why not both

一支寶礦力一支水動樂

次次發夢都買

左手寶礦力 右手水動樂

甜既寶礦力
水就bonaqua

我願望係黑警死全家

示威者官方指定飲品

太古洗眼

買幾罐可樂搖下，然後射去對面
怕pc 辛苦請佢地飲可樂。

支持 良心企業

無曬買埋水動樂 支持太古

買黎派